抵啦巴塞，一場還返哂

咁多年得益今年仲還返哂

冇左靈魂人物柏天尼真係爭得遠

如果唔係實判翻7個12碼俾巴出線

當年陰鳩車仔就係黑到無朋友

想紅牌就越個位都紅行，想12碼就角球未斬都判得12碼